生日個日鐘意既女仔，佢送左樣野比我 小弟不才領略唔到當中意思

集思廣益 跪求咁多位 諗到人都癲
提示：加數，但唔係全部加埋一齊，每一隻色加埋

暫時：（各色加總）
33 31 32 32 32 32 32

6 4 5 5 5 5 5（就咁睇好似唔關事）？
唔排除順序唔一樣 諗極都諗唔到呢啲數字代表咩字...唉

拆開啲紙嚟睇吓

抽左廿幾張黎拆 都是空的

$224 叫你找數

直接問佢囉

死毒撚折星星都ff到咁

feel到樓主好撚毒

純粹就係摺啲紙星星，無其他意思

梳囉

拆埋其他

你估真係佢摺咩 求其街邊格仔鋪買咋

佢話有意思 叫我諗下

接星送禮，送精回禮

叫你下年送返依堆星星畀佢

有道理 今晚試下先 多謝ching

相識左你一年

可唔可以解下點解

佢想講繼續諗都冇用

3+3 3+1 3+2 3+2 3+2 3+2 3+2
= 6+ 4+ 5+ 5+ 5+ 5+ 5
= 3+5
= 8 ( BYE)

叫你摺埋

原來係咁

提示：按彩虹色排

係咪月曆嚟

細個摺落擺左喺度， 你生日就其求喺屋企拎啲野話送比你

Don’t try to understand it, feel it

咪星期一到星期日分七種顏色
當佢識左你幾多個星期一到日咪幾粒顏色星星代表

總數224, 2月24會唔會係咩特別日子?

笑左😂

唔係，問過

唔理係乜，打蛇隨棍上問佢係咪對你示愛囉，係既話即刻除低拎棍上

—開頭個擺位已經係咁？

32 32 32 32 32 33 31
5555564

等我思考下先

一日摺一粒星星,
你同佢嘅bb 已經224 日大

6 4 5 5 5 5 5
DSE成績？？

唔係 開頭係個玻璃樽到 佢話有意思叫我估

砌個兵字出黎就知點解

我同佢都唔係DSE

倒啲奶開嚟食㗎

娘娘仲整埋蛋膠比我食

痴撚線

彩虹
五月天
做兵

佢話唔係所有既總和

total幾粒？

女唔係咁溝
唔好俾佢牽住走
直接話唔估唔到算撚數

佢係出你水既
唔通會因為你估唔到而收你皮咩
你係有機既
塞佢食屎佢都話好食架喇

大佬好野

224

紅橙黃綠藍靛紫

藍色多一粒，
紫色少一粒
應該話藍色係你，只屬於佢（紫）？

利申9up

其實我唔要先比你

下次唔敢了 SOR

你拆哂33果組星睇下多出黎果粒有無料到先啦

成個連登幫樓主溝女事成後點報答成班丁唔打嚟幫你諗嘅巴打？

咪撚影衰我地香港男人啦，諗諗諗，諗你老母咩叫佢吔蕉啦

暫時：（各色加總）
33 31 32 32 32 32 32

邊隻色少一粒 邊隻色多一粒？

真自己溝女自己搞掂佢啦 再唔係就話真係估唔到直接問 係有意思嘅唔通你估唔到就真係唔一齊咩

其實送得星星又話有意思都食得啦吓話

喃喃自語數星星 孤單也像註定

呢啲女人將來實好撚煩
成日要你估佢諗乜

樓主回頭是岸呀

有人送比我 我唔想要先送比佢下次唔敢了

撚鳩你咋 傻仔!

不過幾過癮嘅

笑死 明符其實1q題

本身無諗住你擺啲星星上網

依家揚曬啦
我仲有面見人？

以後唔好再揾我了

提示：加數，但唔係全部加埋一齊，每一隻色加埋

係每一隻色加埋 定 唔係每一隻色加埋

佢摺星星俾你撕
所以答案係李斯
輕鬆 謝謝大家

Pin pls

喺office笑咗出聲

已解讀 我想要chanel
買唔買就睇你

秒撚左

樓主依家諗緊個新答案

有意思唔一定係啲星星度可能佢純粹想表達嘅就係我對你有意思咁樣

幫埋你今次 約佢出黎
原裝送返俾佢同佢講「我知咩意思 我都有意思」
唔好俾佢回應一手揸落隻手到

屌你，咁你都諗到，又幾棧鬼。

BTW，教精樓主，諗唔諗到個答案唔重要，睇你都後生，個女仔肯做咁多，根本重點唔係你有幾聰明

我覺得係星星入面會有寫野，加埋個種色入面有寫野既數，7隻色可能係5201314，佢驚你太快搵到先摺咁多粒

拆開睇下有冇字

forward呢個post問佢

達文西密碼

今晚224號房

坐等答案好過

生日果日你先鐘意個女仔

奶下d星星試吓乜味

224x bus line number?

屌 笑咗

同曜日顏色有關？

但睇真啲色有少少唔啱
可能唔係

對唔住搞到你誤會
其實呢份禮其實係一個男仔frd送比我 我再轉手比你 唔好諗咁多

可能係 你永遠係好朋友

一閃一閃小星星...
之後唔洗講啦下話？

買包星星紙人地一包有幾多咪摺曬佢囉

or格仔鋪買，人地摺完是但數差唔多數量就放入個樽到賣

or之前人地係街買送比佢做生日禮物，但佢唔鐘意，咁岩你又生日，咪送比你當清垃圾

其實只係普通一份禮物，你諗太多

我覺得呢個解讀唔錯

咁你唔直接問佢點解

33->3+3=6
31->3+1=4
提緊你遲啲6人聚餐4人限聚
好女仔黎

認真呢啲數字野我地鬼知咩
一陣你同佢6月4有咩回憶我地真係哂時間
同個女仔有咩來往有咩過去又唔講多啲

中出個陣順便問埋

我覺得你應該向你兩個有共同點嘅方向去諗
如果真係有心意
唔會係是旦一個兒登仔諗到嘅野

呢個好似睇落最有意思

拆開哂再講

任佢講喎ching

爭一粒就全部都32 -> 只差一點點
33(藍) 31(紫) -> 錯左你係男子, 我鐘意女人㗎

但個女仔話係有意思

你叫阿南 佢叫阿芷

芷變左南

阿芷屬於阿南

即係對你有意思囉
唔駛多講啦 出街就直接拖佢手

咩資料都冇點估啊 係咪假膠黎
幾月生日 都冇

呢個方向應該冇錯

阿芷願意付出啲野去彌補阿南既不足

呢個就梗㗎啦
但個女仔一樣會問樓主估唔估到

佢係出你水既 < 呢個用法似乎幾型

咁都諗得出

拎返啲碎紙掟落佢塊面到同佢講點估

用筆畫打
係係係係係得我

32 32 33 32 32 32 31
>> 32 32 33 32 31 32 31 (佢入多左)
>> 5 5 6 5 4 5 4
>> 5 5 6 9 9

好啦，我認真答
藍色點樣變紫色？
溝紅囉
個女仔既名係咪有個紅字既發音？

洪師傅 唔係咁易㗎

諗黎哂鳩氣
今次諗完 第日追到手盞日日搵野俾你諗
過時過節辛撚苦

直接約佢出黎
用盡奶力CHOK個正常樣出黎
先講一句「我知咩意思」
俾兩三秒佢期待下你會估D乜
再講句「我都有意思」
唔好俾時間佢諗一野拖落去

當然個節奏就睇你自己
最緊要係個都字 唔好講漏
仲有咪咁ON9喺WTSAPP講
講同拖係一個組合黎 時機過左就柒

感建分

係有信息定心意咋

有時真係唔怪得d港女會唔so毒撚，送少少野都ff到天花龍鳳，真係保持距離好d

估唔到 係咪要分手?

3月5呀

藍色多一粒，紫色少一粒，拎一粒藍色出黎，加啲紅色 就會變紫色。

點先會有紅色？就係破處，佢應該想你破佢處，令到藍色既都會變紫色既，咁就等於你兩個一齊搭好條彩虹橋

屌 答案係李斯啊！

識左你咁多日掛

don't ff too much

答案係陳國邦

你同條女咩關係先

開喺創意台好啲

【表白】寫一首情詩畀暗戀女仔，點知佢出返條謎題畀我.....

樓主咪撚再估,我撚鳩你咋
d星星我求其落街買的

我唔知隱藏咗咩意思
我淨係知我對你有意思

Ching 我諗到啦！
你用返紅橙黃綠青藍紫個次序排
前面就係不斷32 跟住最尾33 31
前面32除3係餘一嘅

咁傳統塔羅牌上睇嘅野係睇過往嘅事件先
之後剩低幾隻牌就係展望/預測未來

所以前面嘅32除3餘一 就係話以往佢差一個人先除到三 即係暗示過往係處

跟住剩低33同31就係重點 因為係佢內心慾望同未來期望結果
33除得盡3 即係佢內心好想除衫做
至於32 mod 3 餘2
即係暗示好像你同佢做除衫嘅事 填補呢兩個空缺。。。。
Ching book 定聽晚酒店啦

"諗下好啦"

都未開始邊有得終止

諗起呢個post

高手

人地送比佢，見冇用咪送比你。

拆哂佢，就會見到有張會有寫到字。

屌 咪直接答 : 我估唔到 不過手我就點都唔放架啦
如果個女既閪面 即刻成樽星星車落佢個頭度 頭也不回咁走

33 31 32 32 32 32 32

某色多一，某色少一

答案：多你一個唔多，少你一個唔少，完

自己領略下

屌你比我一巴星落去啦，估估估，估你老母臭西咩，屌個西都仲要猜謎，阿叔我大把女，你咩新鮮蘿蔔皮？呢啲女溝咗都有牌煩！

拍得拖啦
對你冇意思唔會搞咁多野
恭喜樓主

有冇諗過係一年第224日？

個女仔應該係同樓主你講
“我地之間嘅距離就好似呢度d星星咁多”

七隻色 一隻代表一星期其中一日 e.g. 藍色星期一
拍左一日摺一粒?

屌你 創意力驚人 笑到噴水

個2樓冇左 睇唔到

6 4 5 5 5 5 5 係點得黎?

小弟不材
點解 = 3+5

喔...
個位加十位

開頭以為摩斯密碼 不過咁排應該唔係la
LM睇結果

撚狗咁撚

結婚證書$305

答案係 李斯（陳國邦）

生日個日鍾意嘅女仔
以為係樓主生日嗰日先鍾意佢

6+ 4+ 5+ 5+ 5+ 5+ 5 等於35
之後將35拆開再加埋去咁解
跳左個STEP無打到

10+10+10+5

1+1+1+5

屌
明左之後笑左出黎

一睇就知係條女嘅擊墜數啦唔同顏色代表唔同國籍，綠色就係帽咗，條女擊墜王

你係ar希？

Pin this

紅橙黃綠青 = 32, 藍 = 33, 紫 = 31
= 與眾不同的藍紫
= 與眾不同的男子

下點會呀 一個心心入面有三個字
十個心心有三十個字 你點會唔明呀

其實個意思就係條女想講佢對你有意思，睇下你點回應佢

係咪以為你有絕症就死 所以摺啲星星幫你祈禱？

我都有收過一樽星星，不過好彩過你，拆咗幾粒粉紅色就見到I love u

你咁樣 樓主會喊架

題示係rainbow
彩虹顏色排序對返幾多粒
32 32 32 32 32 33 31
對應返英文排序
r 18 a 01 i 09 n 14 b 02 o 15 w 23
32-18=14
32-1=31
32-9=23
32-14=18
32-2=30
33-15=18
31-23=8
日文排序數字
14=せ
31=ま
23=ぬ
18=つ
30=ほ
18=つ
8=く
答案就係 せまぬつほつく=狭ぬ壺作
佢想同你造個唔細既壺

其實 呢樣亦係我鐘意佢既其中一個原因 佢會花好多心思 呢種對其他人黎講係煩 對我而言 就係另一種感覺

佢知道連登仔慣性有親問題 都唔會問專家/相關既人/直接答到既人 就淨係會上連登問 所以專登整D謎題比你

佢見到POST 知你係連登仔 即係感建分 不了

1421 angel number ?

求其送D星都咁多內心戲

叫你藍溝紅變紫
男溝女 在一起 呀

你幾號生日? 幾大?
你同佢識幾耐 之類

無背景資料點估到
話晒呢個係你哋2個人之間密碼

2114 angel number 先啱 promotes taking considered steps and planned actions

直接問佢/表白

應該係其他兵送俾佢佢唔要，轉送俾樓豬

整埋俾你食 你咪chok 吓佢囉 當然要show 吓努力破解 真係唔得就扮傻啦 等佢心急 (if佢有意

佢既意思咪就係 ：唔洗諗喇 我對你冇意思囉

笑到pk
我睇左啲乜L嘢

你唔好咁啦 好傷樓主心㗎

但你估唔到
無咁大個頭

七攤
其他都係32
得31/33有玄機
3+1+3+3=7
總數224= 即係無左個2 = 無咁易

另外藍色紫色係單數

即係柒頭死獨男（男子）想溝我無咁易

224 Today Tomorrow Forever

咪7隻顏色 話你柒lor

就咁睇
佢將一粒綠色變左做藍色
所以綠色少左1粒，藍色多左1粒
你諗唔諗到啲咩關事既野？

報左警先，之後再解釋

5個32，淨係睇個位代表52

然後淨返31同33
3+1+3+3=10
個位係0

所以係520

哦....你係阿希

分哂顏色諗到咁複雜你當條女iq 200咩

諗起基佬的表白

諗得簡單啲
224
雙雙對

要你諗咁多野都大機會啦，唔鐘意你唔會咁

32
32
32
32
32
31
33
=21,14

2-11 4pm

其實你唔明 不如直接問佢啦
面對現實 接受自己嘅蠢

睇錯，係將一粒淺藍變做深藍
樓主你係淺藍
佢想將你變深藍

31, 你見到兩個字型係牛頭唔搭馬嘴 即係解最多只會同你做朋友
33, 兩個3字 字型一樣 即係可以同你發展成為情侶
如果以黎個邏輯去計算, 32就代表朋友同情侶之間
以樓主咁撚毒既表現, SP應該無行, 頂盡都係做兵
同時 我地見到女事主摺左好多隻顏色既總數都係32
即係佢好強調32黎個數字
亦即係話 佢係非常之想樓主做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵做兵

Or 14+7種顏色 21，21雙雙對對

諗咁多做咩
約佢去扑嘢就知啦

3-2=1 5個3-2=1x5=5
3-1=2
3-3=0

5,2,0

溝到記得多謝我

想摘下星星給你 摘下月亮給你
摘下太陽給你 你想要我都給你
摘下星星給你 摘下月亮給你
摘下太陽給你 你想要我都給你

樓主幾歲

有無搞錯 咁大個人未玩過mario kart？
比咁多星星你即係放你星
意思即係你追唔到

藍溝紅變紫
藍色多紫色兩粒

即係同時有兩條仔追緊佢, 諗緊邊個

2=Today
2=Tomorrow
4=Forever

我覺得呢個推測幾合理

“我像天空上的繁星一樣，是你觸手所不能及的”
直白d：想溝啊姐我？收皮啦

咁撚old school 重摺星星...

意思就係對你無意思

幫你老母 條女就你溝 用腦就我地用

建議聽下

我而家喺差館到 有冇巴打保釋我出嚟？

試下用李添命既思路藝術去諗

條女係咪八奇？

5隻1樣數
2隻唔一樣
mean同medium個different係0
你估下點解？

其實唔洗諗咁多
個女仔肯為你摺咁多星星，去馬就得

送星星.....
樓豬讀小學？

屌你老味，依加我仲意你俾撚晒信號你都唔明，仲要問人依加我同係曖味定同連登仔曖味呀

隱藏密碼緊係得我同你先明啦 傻仔

會唔會係一個借代

せまぬ＝
狭く 温い 又窄又溫暖的

壺＝
花瓶 窄嘅瓶口 放入養分就會孕育生命 借代女方嘅下面

つく＝
子供作り 想同你製造小孩

Ching 女神等緊你插爆佢嘅窄花樽啊

你 你係阿希？

⋯

所以，答案呢¿

依家你迷左落去就話花心思

過多幾個月佢嬲左你 又要你估 次次咁估就煩架啦

回頭是岸啊巴打...

過來人 上

1個樽裝住
7隻顏色
有兩款星星個總數係特別嘅
尾數係3+1 = 4

174 = 一齊死

橋就我度

撳錯負評左

如果係你送 好撚心你女人直接多少少

成百幾個回覆 有男有女都估唔撚到你心意

正面d睇
樓主係鐘意個女仔鐘意到傻撚咗

你覺得真係咁得閒折幾百粒?

咁似咩藍多一粒 紫少一粒
藍要點樣變紫

不過呢個又衍生問題如果藍溝紅(代表女)先變紫
就解釋唔到紅色點解齊整

屌 原來你係連登仔 絕交啦

“紫”差1點

咁藍色點解多一點？

要有加數wor

我同事佢老公用摺星星求婚 摺咗999粒

拆開咗後面有手繪 齊完之後就係一幅畫

點樣將一幅圖撕成999塊碎片？

又幾有創意
可以MARK低

剪開一條條紙就可以摺星星啦（我估）

住邊區？

好撚好笑

抵佢溝死女啦

用齒刀 介定 999行

會唔會係你中文名筆劃

20年9月6？

你幾時生日

但係佢點拆開999粒星星再拼返，用左幾多時間

拜服 你諗咗幾耐 ?

佢話一開頭唔知
見男仔連續幾個月都送一樽星星畀佢
跟住佢八卦開始拆

個男仔係側邊都有mark咗號碼
999條紙真係想砌死未婚妻咩

折定摺？

根據玩解迷 game 嘅經驗

亂鳩咁㩒爆哂 d 星 應該會有隱藏物品喺入面

唔得試下退出返依家呢個場景先轉左搵下線索

咩叫出你水？

好生動

係陳國邦

選你正解

Alan Turing

32,33-31,32+32-32-32

有一隻唔係彩虹顔色
藍同紫既相差
之後4隻唔重要
所以係5,2,0

不才

個內裏裝嘅星星可能唔係重點，係引你去思考的陷阱。人好易先入為主咁當入面嘅野係內容

可能個玻璃瓶先係重點，或者個蓋之類。

可能要拆晒啲星星做紙條然後圍住個玻璃瓶，留意有冇一啲黑點係紙上之類，城下一聚咁

有機 拉啲女心計差唔多

一個31 五個32 一個33
係一五一
問你一唔一齊

正解！

我都係依個方向
女仔應該唔會諗到咁深入

開估未

建議樓主即刻約佢星期日夜晚出嚟
唔理get唔get到
拿握返個主導權先

Ching平時係咪無女日日叫春嗰啲

大陸叫折紙

證明我真係不才

個男仔好有心思！

樓主深潛左...

痴線好浪漫

藍色窗簾 都解到 十分之高招
創作力量 同幻想 會嚇你一跳

即係其中一粒多左既藍色星星入面有d野
試下拆開佢睇

淘寶好多呢D賣

可能果兩隻藍色根本係同一隻色來。
所以藍色係淨4粒
其餘色各淨兩粒。
即係淨4粒有一隻色，4粒為dash
淨兩粒有5隻色，兩粒為dot
所以。排返好即係
... .. - = SIT
即係佢想座嚮你上面un，重唔快d call返人?

性暗示黎？

Ho ball

其中一粒藍色應該係紫色 所以係 32 32 32 32 32 32 32

智力王

紫色差一粒 = 紫欠一
藍色多一粒 = 藍有一
加埋就係紫欠一藍有 (只欠一男友）
今晚有野扑啦仆街

其實個囡囡想知樓主個連登acc，
特登咁比啲IQ題，
等佢上連登問，
轉個頭可以起佢低

女仔都好有耐性
港女一定屌做乜係咁送D垃圾比我

你同個女仔嘅生日加埋係幾多？
eg

1月3日
加
4月5日

=103+405
=508

點先令到佢出我水

條八婆將d兵既禮物 大腳傳中比你

樓豬你呢喥求救之後要
話返答案俾我地知
最能憎問問問，討論之後不了了之

七色即係彩虹
224粒星星

google“彩虹224”出咗呢個

即係OK？

樓主幾時公佈答案

樓主拆咗咁多粒都冇寫字=啲星星冇意思=佢對樓主「冇意思」
咁都唔明？

樓主會唔會諗吓大家有冇咩嘢共同經歷
數字固然係重要
但係入邊嘅心思更加重要
就算買現成嘅星星貼落去都要時間

Btw，如果佢對你冇好感
絕對唔會嘥咁多時間諗題目問你：）
樓主加油

粟米片嚟
要加D牛奶都有用

屌那星

我覺得你分錯左色囉
應該係7色各32

係希望你唔好成世都成條笨柒好似2/3歲細路仔咁呀

冇意思，佢手痕摺完，掉左比你
closed file

想知位女仔上連登見到個post 會點諗

樓主潛左水
係咪已經扑緊野

好想知正解

睇黎施主你先係真命天子wo

呢個似

下文??????

依啲女人最麻撚煩大佬你要人估都要有方向，就咁一個玻璃樽加啲星星撚知你想表達啲咩。樓主自己睇路，依條女非常自我中心

樓主？

嘩

Ching先係天選之人

毒撚好撚恐怖

留名睇答案

提示係加數啵？
減你老母咩

其實送得依啲比你都係鍾意你，想你追佢/叫佢做你女朋友，你鍾意人直接表白咪搞掂囉，洗乜諗咁多

女仔話加數姐係減數

你以為：
當你見到天上星星 可有想起我 可有記得當年我的臉 曾為你更比星星笑得多

又或者：
Think I want it to stay
City of stars
Are you shining just for me?
City of stars
You never shined so brightly

事實：
人間多少個星中之星能成大器 人間總需要忠於職守配角演戲 誰分析出我演得細膩 當死屍都會憑我演技配合你的傳奇 誰擔綱主角都可給他迴腸盪氣 陪襯是我的職責也是專美 做十倍準備 路人習慣被忘記 飾演某人知己 連角色沒有名字我都不理

7色彩虹
暗示自己係les？

葛來分多 +10分

其實你係一個好人

你聽下阿希的故事就知

狗公送比佢，佢轉送比你

答案到底幾時有 樓主

lm 等開估

依家仲有人送呢啲
扔又唔係 儲又唔係

最錯係放上連登問

其實佢肯花咁多時間搞咁多嘢其實都算係對你有意思

sol sol sol sol sol la fa

有答案未？

識咗7個月？

答案呢 話知你收好人卡 要我答案呀

可能覺得你個樣似猩猩

諗唔到咪求其砌個意思落去 但個理由唔好咁離譜咪得
係冧你既你講乜都冧你嫁啦

留名想知答案

其實係樓主自己想用呢招溝人 但諗唔到有咩特別意思
所以就上連登問下大家 有idea啱用就用左佢

樓主知答案未

攞獎喇～～
【頒獎典禮】第一屆名畫命名大賽

你係咪 10/30生日?
2020/10/30
224

好似最有道理係呢個

建議直接俾條女睇呢個post
直接啲

頭一個月叫 心思
之後就..

識咗32日？32個禮拜？缺一不可呀，自己補多粒，癡上去俾返佢啦，就算唔啱都用自己既解讀俾返佢啦，有心就人人都係食神呀